## GIT
#### The stupid content tracker
![Image-Relative](https://d1z75bzl1vljy2.cloudfront.net/kitchen-sink/octocat-daftpunkocat.gif)

+++

### Hvem er jeg?

+++?image=assets/comic.png&size=auto 90%
+++

### Hvem er dere?

+++

### Hva skal vi gjennom i dag?
-   Om git |
-   Git teknologien |
  - Kommandoer og konsepter
-   Oppsett og øvelser |

+++

### Hva skal vi neste gang?
-   Typiske workflows |
-   Git verktøy |
  - GitLab
-   Øvelser |

---?include=sections/intro.md

---?include=sections/git.md

---?include=sections/getting-started.md

---?include=sections/workflow.md

---?include=sections/gitlab.md

---

## Demo

### Noe dere ønsker å få demonstrert?
### Kan gå gjennom en hel flyt?

---

## Oppgaver

+++?include=sections/excercises.md
